青春豬頭>>>>果清

不服來辯
麻衣>>>>>>>雪乃
男主>>>>>>我

雪之下雪乃邊有得輸

點贏

呢樣真 我都駁唔到
呢個世界有咁完美既女仔

果清呢套野比我感覺越來越複雜
明明只係中學雞拍拖

中學雞拍拖先感觸🚬

中學雞應該係單純好多
鐘意就鐘意 唔鐘意就唔鐘意

成日扭扭擰擰

櫻花莊>>>>>>all

55

雪乃>>>>>麻衣

青春豬頭好鬼嘔心

麻衣對波>>>>洗衫板

唔懶複雜點俾班手仔都未拖過嘅毒撚代入

真白>>>all

果清前期仲ok，但後期寫到勁複雜
好多好似好深奧有道理既句子，但又言之無物，除左「懶係勁」 ，我真係諗唔到點形容

小說都冇睇就收皮啦

七海>>>真白

用虛構題材「思春期症候群」果一刻，已無法超越果青

改名啦撚樣

剛剛學識玩ws
幾時出來玩

而家入門幾錢？

好耐之前psp有玩過

買副入門deck玩一百蚊多少少